覺唔覺得今朝搭港鐵返工嘅人怪怪哋

就係太輕便
而家香港經濟咁差，拖個最大嘅喼出門口根本好應該，放工可以shopping 振興經濟吖嘛

修例風波：懲教署飛虎隊成首批特務警察 本周加入防暴工作

希望今日大家生性d